美股認真討論區 CCCXIV

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

新post

一開始多人推post就股災

好大棍

地心吸力

尋日d 氣氛呢？

成日忍唔撚到手,一反手就爆邊

回調姐 嚇我唔到既

股joy
走呀！！！！

袁總出大絕啦

股災、千跌、熔斷 都係假架

連登INDICATOR

做淡輸既錢又番黎喇

AAL跌得好金

細價股開咗散水

連指真係好準

傻散指數

下次忍下手

瞓醒了
160 gogogogo

請問下Gild係咪今晚盤後出業績？

股災吖 走吖

唔知仲有幾多次下次
唉,俾佢岩岩出完數據,又唔撚跌果下嚇親做反手
好撚ON9

走啦

買咩好？有無咩介紹太多一齊跌唔知點揀好

留名睇今日

m$

希望走得切

下次講聲等我哋買曬對面先好冇

跌得個少少

ZM

AAL搞乜

UAVS 2.5中左止賺 走左一半
又比人呃左貨

AAL

唔好咁買，輸死你

180

呢2日炒起既都開始散水

猿總又拉

唔係呀我冇開tlt call 或put

200

Now扮撚晒野 業績好大撚晒呀

唔好成日問我真倉定紙倉啦
聽到我好激氣

跌咗300

MGM 16 末日put

未開市已經無break.

袁總勁抽

開始跌了快D比幾棍我入貨

股災了

入大檔賭得開不開心

1.35 入，睇下開市點先
佢琴晚傳今日同Amazon 簽約，如果流料就要走貨

唔跌點升

酒呀

得10張

美國航空集團：2020年第一季度總營收為85.15億美元，市場預期為89.38億美元，去年同期為105.84億美元。淨虧損22.41億美元，市場預期淨虧損7.3億美元，去年同期淨利潤1.85億美元。

多謝海巴

你咁樣賭 點同你玩 止蝕SET 15-20%
你野野咁玩 不如捐哂比手足算啦
送錢比大戶

個個星期失業人數都爆升，做咩今日會跌

美熨

睇黎堅跌

美匯張圖型到呢...

其實你中trap應該係因為見升買升
見跌買跌

有無佢揸緊 udow

Strong hold la

amd諗緊轉唔轉50 short put 聽日末日，買方應該驚過me

走左一半 剩低趺到落0當冇賺過

琴日升太多 形成泡沫

爛果都紅埋

轉

有時時慢慢講 唔好跌返10樓下 唔想接住

扑暈自己，一個月後見40

外資一走期指好倉即跌

佢紅左反而有得炒聽日

作為淡淡未開市唔GEL頭了

24200 鑽石底
唔怕

ZM今日入納dee 升啦

200 gogogo

我要V仔

因為要訓練到大家覺得依個消息一定係升

等張野縮完iv轉個張

唔做多隻腳點升上3000

今日咁岩有歐豬助攻
定係其實計好哂

專登等港女同阿爺放假先黎跌

大户撚狗

唔係星期一點裂口 等你地無仇報呀

oxy

琴日賺咁多仲唔走咩

波巴你堆put fat fat

Larry唔拉?

GEL頭次次都出事
龍龍哈 算了

轉頭又會 有藥 同 疫苗既報告出爐

龍巴D BAC

今晚會咩環境呢

220

妙巴點睇美匯
頭先鬥左好多棍, 之後依家爆升

正式宣布 啟動購買資產計劃
今日all in 美股
再跌 就借錢買
持貨到破頂

隻ZM硬撚到

熔

Gchi

袁總控盤，藝術黎

有機

今

袁總 jpg

叫左唔好short架啦

係非美唔掂，唔係美匯好掂

波巴點睇今晚spy

熔......

講真唔跌返落24000真係未驚過

無討論喎

隻隻盤前先升後跌 點搞

今日day high沽左期, 安心過夜

開心啦佢 終於比佢燈到

晚

本來+1000 而家-100

巴甫洛夫與狗

無short到 純粹睇

真。熔

空郵輪股實有斬獲

又上熱門 不推文

+緊3173

好耐無見過未開波已經跌3舊

食餐飯就震左成千蚊
好在依兩日忍到

BA可唔可以V返上去

回血了 一陣call d earnings 好股食下反彈

拉

升500 跌300 大戶當淡友係狗

成手 cash 大把野選

音樂椅已停

揀股喇喂

V緊了 沒事兒

諗多左,今晚實跌,因為我要入貨

唔太明有咩因素影響非美貨幣 明明早D既時間仲強勢

琴晚加左倉

FTSE跌到仆街

咩事股災 amd今晚50

sqqq

今晚加就對， 利申 轉燈個下散左水

代Loll: 今晚可能熔斷

正 又有位買野

今晚真散水
美匯一個大反彈 等3點45入貨

琴日已買

盤前一度暴跌50%！又一美國頁巖油公司破產

CHK

外媒：在亞洲銷售石油和凝析油的賣家添加合同條款，防止價格跌破零；
外媒引述八名未具名知情人士報道，在亞洲銷售原油和凝析油的公司在合同中添加了一條條款，以防止其油價跌破0美元。該條款與亞洲凝析油的銷售最為相關；除國家石油公司外的中東原油賣家也尋求添加該條款

向下面出發緊wor

琴日賺既 今日盤前走曬 空倉保平安

得兩張

引熊姐，唔怕

NIO上啊

same

多謝麵神

不回覆推文

空倉等入貨仲有10分鐘就大跌

唔好話唔提水
死左5間油氣公司
呀侵依兩日點都開始9up話救油
wti都無大跌

跌1-2個%嚇唔到阿叔既
夠薑跌夠10% dllm

啲put都變晒牆紙先跌

岩岩佢係出面話轉左牛軍,依家就即刻反映左出黎

242守緊啦

Amd 食屎啦

就可以一棍打落去

油公司破產先好
咁先會少產油量

盤前呃貨姐
strong hold!

係我唔忍，反手沽空佢 垃圾

特價時段又黎
儲定貨等千升

價值投資tvix嘅巴打們可以上水啦

依幾日升得咁癲,係時候啦

袁總好野139.99

今日開call

又可以見證熔斷 爽

支持

V彈中

法國連登仔好鐘意逢高買 逢低賣

就咁睇現金流
美匯升，油升，金唔係好郁
今晚s&p都應該唔會好景...

終於可以買tsla amd

FED食完素菜返黎啦

個股call
指數put keep 住hedge

食完早餐啦
岩先啲人唔知有無比人呃左貨

V緊啦，要上車就快，準備飛升

今日得航空跌得多？

Fed：想偷我雞？同我開盡部Printer

打個和

大陸仲有騰仔voov

屌你老母袁征

升返100點啦
輕鬆

一陣就升返啦

Apple幾時出earning

點上85x呀

收市後好似

市後

你靠睇呢D嚟搵食?

今晚收市後

升3000跌300 當我係咩

希望有特價科技股

斷7 次斷

隻UAVS

Oxy唔知幾多人比人呃左貨

破產小左對手

今晚熔一獲先上300

AAL入得返啦

聽日又減產

大檔黎

半個鐘50%

我15果陣走左

納DEE開始V了

燈咩呀 你老母 今晚升硬

倒V

Russell
Fed部printer唔得閒照顧佢

今晚想賺錢既 快d入sqqq

zm

大陽

每日都有班傻散沽貨比人撈底

UVAS 屌尋日打少個零入三 30 only

跌鳩咩

開市

造假都唔停牌

gxy 冇成交

其實都係作為參考
咁師兄你不妨講下你睇咩搵食？

轟左落去

科技股避險

班巨頭撐撚住
納dee又跌唔落

ccl跌5%

紅燈

股災

袁總加油💪

大蕭條

袁精快撚D仆街死

amd pe太貴，季績增長又唔夠，再加上連燈愛股
沽得

聽日開始減產
應該關事掛

16.8 走

袁總 120比次機會 5月1去到120好麻

袁總帶領納dee向下跌

淡友們享受一陣開心嘅時刻啦

shortlist 全紅

陣間就升翻

ZM流出咁少

英雄所見樂童

agger 每次頭一段時間都插， strong hold

msft

加注 支持袁總

牆紙

想震走呀叔？挑

升唔起仲要倒插我屌你老母

今晚紅燈我生吞精蟲

Ccl盤前無走到

假的跌變真跌呀

+75%

有無留意 samsung? 好似話做緊3nm, 咁tsm 咪收皮？

做人唔可以咁自私

又比袁總呃左成舊水

AAL10蚊等我接

波音直插無水花

170 入返，話左你地earning高位見光死

係teala例外轉虧為盈

愈跌愈有

BA真係扶不起的阿斗

留名

me

AAL插撚到

走左了 玩得開心d

掃貨呀！！！

msft 屌呀

海巴

啊叔嚇大

9點做郵輪空軍 又賺錢

+6%->-10%

TESLA條氣卡住左
Elon D Option

RCL

雖然係低位入左但係見佢咁跌法好傷心

sdow

跌就再加倉 strong hold oxy

Twtr幾正 好財報但跟左市跌

同個FD一齊SHORT DAL,
我反手,佢無反
佢賺到笑撚左係地下
認命

叫左唔好沽 你地有無良心架

AAPLSING

特價日
今日入返RTX先

未驚過 繼續sh

岩岩賣左止賺，賺左200%

tvix

最後逃生門sqqq
個市愈跌得多 愈賺得多

屌，早知早一日放左佢

最後上車機會

愛拼才會嬴

牛B !

V返了

唔跌點入

一買完即放都賺左10%

岩岩睇到富途話油公司破產
嚇到即走

買左TVIX，準備下星期買樓

新聞寫jobless claim hit moon就跌
之前又唔咁講
btw大家睇下live

唔係600蚊本既咩變左幾萬蚊既

再買再放，聽日5蚊

咪係，屌佢
咁閪廢

aapl $295 lc 8/5
睇唔睇好入到價
+40%諗緊割唔割好

成個倉俾uavs carry

ALL IN

加油猿總

琴日1.5買左10萬股既巴打睇定樓未

真係呀麻都識玩

買貨啦 跌唔買唔通升先買咩

正正經經用IB trade 牛牛睇價算啦

tesla無視大盤

好似開margin acc就可以day trade

震倉

無事

tsla big deep v

你望下oxy個v字幾靚

All in咗 del app 898

UAVS賭埸

其實你會唔會同個fd 一正一反 佢大注你細注 然後平分 會好賺啲

仆街淡友枝枝大陰

搵位CALL 5月8 V仔 190

準備睇荃灣中心

震倉姐
沒事兒沒事兒

好突然

熄app，12點再睇就變紅
再等侵侵落實救油，準備飛天

唔開牛牛唔睇level 2 用webull 都得

好似無肉食

一陣張trade係假既就玩完

worx

咁舊 買荃新上面啦

想問下琴日ib 開左zm 145put 5月1 係咪聽日收市前平就ok?

係

取消唔切 兩蚊走左張zm 130put

幾年後返黎見到佢破產

開市d股慣性deep v反彈，低位炒波幅都有賺

再追！

放夠25k鎂之後再喺account management果咋野搵, 好似係禁幾粒制就apply完, 之後等佢approval

你開完之後如果trade得好密佢會warn你一次話你有機會做左daytrader, 會受某D regulation束約, 但我冇用過margin用唔會孖所以ignore左佢

點解你地要離棄袁總

袁總 加油呀 支持你呀

屌我x 早走左

aal-10%
嚇鬼咩

佢地忘恩負義 冇性

屌大戶老母 震走曬我D profit

正股驚西咩

假跌驚西咩

OXY個graph

aal 彈左5%

搞乜鬼

開市即開AAL short put又升返哂上去

假跌驚閪

尋日你地叫入call
set左價入就訓
真係一晚就到
好巴飛巴

Luv今次爭氣

袁總牛b

feel到一陣航空股會轉燈

假趺

清好似入乜都高追

趁紅燈入特價航空股call

我call多啊 D人濺賣

上吖 AAPL

Aal升返
入唔切

張AAPL CALL撐住個倉
多謝好巴

入唔切呀屌
跌多浸得唔得

食咗轉 唔係好跌得落咁

正call 驚閪

屌你 MSFT 升返1% D CALL仲要跌返轉頭

IV縮左少少咋喎你老味

星期一唔撚升返咩 扮咩

入左一張
但都好high

無得即日放就係唔係都交易唔到架啦，你係見到負數唔開心就閂APP啦

特價

咁我行先

日日玩V彈

隻mrna入咁內跌足咁內

心情暢快

ZM 又升

Ma隻垃圾

想問航空股有咩消息出咗
我可能miss咗

睇多陣先
好彩put左MA

NFLX早左走

我啲JAN CALL升緊喎

AMD YES!

Btnx same

跌個少少就叫春

期油17.39鐵頂穿倒未

大台今日可以唱衰美國

咁就SAD D，巴打都係FT?

穿左啦

我今日中左伏

大戶走貨前既升市,道指都跌左差唔多300點,仲有股會暴升就真係睇路

aal笑撚死人咩
唔知有冇人低沽左

唔比即走？
RIP

你話點就點

睇緊有冇咩可以call call

Sharp V

apple 呀
not AAL

AAL猶豫即輸
11.5冇入到又差唔多轉返綠

今日航空，石油，油輪股集體洗倉

ZM死我就開心

合埋眼call都應該會賺

不過啱啱-10%都未敢溝住
只係入左少少ccl

交下學費啦

個limit set得太兇狠，入唔到特價BA

我果啲趺緊喎, 你strike price係咪240樓下

特價時段

BA CLS

WTI就快18

屌 禁錯掣 想賣net又禁左入貨

Short put左
食埋, 又執錢

13.5重貨都未撚驚過
撚左幾日，日日都咁玩

IN OXY, WE TRUST

all in都可以手快快

uavs個大檔仲賭緊

入5萬贏5萬

納dee

好多轉返燈

升緊

航空股轉燈
識睇圖都知跌左一定升返
好撚安心

一穿就大大棍

話左架啦 實v幾野先上翻去
聽日都減產 有咩理由會跌

BA升乜柒

firsttrate 個市價特別西
中過兩次伏
貪平出事

65入咋
一日上返啦

市底強到痴線

無事啦升返晒

岩先淡友唔係gel頭架咩

呢兩個月有玩美股點會唔知佢籠野

BA 波幅越黎越細，收乾水？

佢會丟你個trade 去market maker到，唔西就有鬼

諗住set 11.0入 龍門口deepV上 吹漲

我要燈死埋fb

唔到正話都唔知 原來淡友仲未絕種

UAVS 魷魚就會敗北

真係中伏 又比大戶震倉呃貨

屌, 唔怪得之, 次前都諗住買200但見250平近一半就轟左落250度, 有啲後悔中

屌。。。ZM又跌咗10蚊

strong hold
夠信念

隻隻都V悶唔悶啲

真心咩啲call都幾貴

聽日有錢爆買黃店

隻x 由一開波跌5%到依加轉燈，勁撚到

好多人提左水啦已經

有冇賺左一球

早兩日清咗倉
幾時先入到貨
開市半個鐘跌10%又升返
點夠玩

amd 接貨呀我想，屌你老母

玩tesla囉
長開綠燈

龍市
真係死人地震都升

明明睇住 td 個level 2, bid ask 差幾格
諗住由佢，mkt 入
點知可以爭20格都有

航空股升番唔少了

巴打又入番？

無得即日放？乜黎？

個個都講買貨
你去走貨

收到風今晚市場氣氛良好，會I 彈

你地忍心袁總傷心咩，點解唔推返上去

震撚走左隻CCL 換左NCLH爆得仲勁

跌唔穿53
鑽石能量底

LUV

無敵巴宜家係做好定空

Amd都彈

日日玩反V 真係美股先會咁

有我支持住驚閪

跌就加貨
呀婆都識玩

岩先果幾野v彈震走左班新手啦

挪威郵輪？？

好驚有日會狼來了

隻UAVS仲有得升

MSFT係類似匯豐既移速
200已經好有難度
250應該要AMZN比佢食左先得

股災已完

原因：好多連登仔比人呃左貨

下次股災砌原因應該係好多連登仔入返貨

ZM 幾時畀人告到破產

AMD特價完 係時候破頂

聖火game你地上吧

呢啲真係有啲運

個倉朝早+1000 盤前-1000
依家0

UAVS 最後上車機會

又插

aal

唔好！ 俾我接貨

雙收

接唔到貨

屌

依家入tesla就睇路啦

刺激

美股頭半個鐘其實都唔可信LOL
過左半個鐘無郁得咁快先走勢明顯LOL

54蚊高追小小

Oxy主買已經多過主賣信者得救

廢紙一張，垃圾

Rule no.1 頭半個鐘唔落注

點解美國會有窮人

LUV長期同另外3隻唔同走勢

就轉燈 CLS

納dee因住玩壞個燈掣

無撚錯
rule no.2
盤前唔入貨

世界無免費午餐
除左美股

依樣真 琴日oxy17.8入果啲應該聽日先走到了

AMD

美國人唔識上連登

call 左佢同uber

尋日因為盤前無買gild賺少咗

其他3隻係咪吸引過LUV？

MSFT好聽啲講就夠大夠穩同防守力夠好, 難聽啲講就係悶到出汁同有可能跑輸大市
但我寧願悶悶地賺錢都唔想曉晚晚望住個市精神緊張同甩頭髮
佢要一月到250真係冇乜, 而家仲諗緊好唔好放哂佢lock in profit算

uavs 咩事升得咁勁

咁撚妖 唔夠膽玩

真係阿婆都識執錢

如果跌好多都唔入？

AMD俾d力

NFLX 升到
前日突然跳左落399買唔切
升返到405又無買到
而家跳到420

執平貨ok既

一直望 佢就一直升

all in uavs

今日3蚊諗左好耐入唔入
見到跌到2.7心諗好彩
真係唔敢玩

就升到5 wor ching

uavs有巴打1蚊10萬股?

日本奧運冇得傳聖火 傳住UAVS先

最後上機機會?

UAVS

就係dum春唔敢玩

真心淆,但日日收市都係一個底

呢d錢真係唔係我賺 無膽玩

Uvas 震倉？

上次隻WLL都玩到訓唔撚著

岩岩龍巴提過既cve

3.6 已in

有啲想put tsla, 但我淆底

睇到咁多人想玩妖股就知P巴唔會係第一個令連登仔擔心嘅人

有貨買itm short call
say 現價28.5$ 個蟹貨30$ 買張SC 2$@26$
到期29.5$既話 係咪都叫執50$ 散貨

無咁快散水掛
利申無入

UAVS有咩利好消息？

傳完

never bet against elon

同Amazon 簽contract好似

請問龍巴睇幾多

V仔收市出財報

自從上次玩隻worx玩到得個吉就唔再買呢啲妖股

贏咪訓得著
驚輸買匯豐

為左大家好
唔好PUT TESLA
走寶好過破產

而家d貨未夠平

仲唔買 聽日500

成日覺得玩即日妖股，係最高位接貨而唔止蝕最尾輸到仆街嘅人好慘

spread真係好難賣

Oxy黎料了

呢隻閪野掂都唔敢掂

岩岩180走哂
我成年前入，悶到我都唔記得自己有買過

有贏呀,但個日6-7個V,真係刺激過玩真既過山車

NET

ZM升返曬

你估真係正股驚閪咩..
玩妖股都唔止蝕 怪得邊個

匯豐保證輸
驚都唔使

Oxy 同我今日上18

呢隻真係隨時大上大落, 都係食花生算

等熊市，我俾多幾隻你地玩

Long Put*

呢隻樣 一put真係好易爆

屌你老母short多張

琴晚借MA升左一浸 其實仲有幾多空間?

ZM 見底 買少少先

同msft戀愛

正宗買完扑暈自己聽數錢

唔多但應該有

你埋得張賭桌 係要賭到得返條底褲既話 怪得邊個

不如今日買aal好過啦

跌到11即刻升返12

2支30 min candle 睇initial balance，正常市會黎define day range/support/resistance

加咗貨 送錢

Asml

美股仲假過A股

d價波動快到改唔設盤，跟住就直插

dow 上丫‼️

飛巴睇聽日會幾多

RTX

回緊，唔好高追

BA chok 撚到傻閪

而家個市個個都咁玩險中求勝

斬手指巴 搞返個金鐘連登美股M記Party啦 賺甘多

點做到

對得耐會厭, 食完爽完拎夠錢緊要搵時機走佬

出到黎個個都精英樣

28x可以加返

忘巴

好彩一開波Put BA
對沖返尋晚啲末日call
而家變返正數

唔知，係街 唔估，想入就入

仲有半個鐘知結果
一係跌返幾豪 一係升到上月球

跌番琴日升果D

Join! 下一隻追ZM

想問ual財報幾點

接完聖火啦 走呀

我sh左啦 岩先跌果陣買多左幾十張末日call

Tsla酒呀

買定離手！

真

留名睇邊個傳唔切

TTD $300

收左市先, 有排

反一反手先

好撚硬 唔驚

斬手指巴忙緊同agent睇樓 唔得閒追

BA loop夠未

校長睇邊隻

有耐都未回番

Tsla精彩

好快上70

Buy the rumours, sell the news

佢公布左炒幾多人未？
上禮拜新聞佢話今個星期炒人

尾段會自動跌返

我重倉啊 咪再講啦

MA
繼續狙擊

好似炒10%

有無邊d傻仔步上次後塵高追左tsla

話左你，日日提

Tsla

有貨
fatfat

入5萬贏5萬

隻傻貓

早2日諗過下，估唔到

反手call MA?

有咩所謂 去做下其他野啦
如果見5字頭既話再加倉咯

轉燈爆上準備

我都有

無錯

炒波幅

可能輸五萬

贏咪得

Go to sleep

好chok呀

炒消費

睇多陣先

ZM
果然中概股無隻信得過
用戶人數都做假

炒消息

想玩。俾隻我私人珍藏Gsx

今次唔做spread
能買不能賣

冇事既

依棍咩原因

啲V尖到入唔到場

同埋RTX次次都係開波直插再搵方向
慣左

strong hold 10 年唔怕

又直線

FED

都係忍唔住入左OXY

廣告大師

彭博：散户推動了美股最近的暴力反彈

大行表示準備散水

美股依d波幅，港女係唔會有

INO GEO NVAX

會唔會好多就唔肯定
只睇option flow 就有少少一面倒

12蚊入左aal 好驚

U.S. Stocks Sink on Economic Outlook; Oil Jumps: Markets Wrap
今日先反映會唔會遲左

最多咪坐
驚閪

有無人put緊zm

這也許有些道理。DataTrek Research聯合創始人Nicholas Colas在周三的一份報告中推測：「當賭場/體育博彩關閉時，其中一些活動流向了股市。」「谷歌趨勢數據也支持了這一觀點。」

難怪愈多人失業愈升

快走守apa 勢同圖都靚好多

APA 冇位入
唔好升咁快好嗎

千升

岩岩個彈我決定左all in連登愛股oxy aal 同qqq
Del apps 一年，祝大家長搵長有

正如馬會唔開 多咗好多人賭牛熊咁解

波Post靜到 財經台熱鬧咗好多

跟左 末日

通常你地有無話option 正股之類既比例係幾多?

陳三十

大家入左貨未?

這種機會...嗚呀

長揸正股驚閪，短炒正股on9無誤

卜暈自己大法

仲要係妖股

負三百幾又點，而家都回左二百，今晚轉燈再爆升

做假？

唔好跳樓住 一日未講係咪同Amazon 都仲有機會

Amd個種廢真係唔講得笑

YTD終於正數

畀位你入貨都廢？

Short緊
Zm d put磨撚到2046

入咗apa

係，沽空佢就對

一扯高就有人掟貨應該用緊amd既電腦走貨

再巴

星期四五好正ba末日call輕鬆執

因人而異
受風險高就多option

13以上 驚閪

袁征食屎狗

全副身家上限2,3%玩option
同正股無關

輸30%?

鳩UP
之前話每日有3億活躍用戶
今日認左無, 只係人次

即市一浪低過一浪

100

孤巴追成點

姐係我當全副身家係100%
option 2,3%?
我諗緊如果反正都係搏佢升，不如call more option

其實V有冇水位？

平手走咗

$12就應該入，宜家入完等補裂口啦

賺咁多

記得之前有位巴打option當正股咁玩, 全倉option

tsla
好唔好擺過夜

魷魚咗
所以做緊基層

我有排追，不過已經好左好多

我正股都未玩得掂
所以option先限注姐

A巴?

發達直上補裂口

DAL盤前29
宜家27都冇

OXY 幾多走好

我由熔斷價玩
睇住d油股由傳破產玩到期油負數搞左成個幾月
得出既結論係最壞消息已經出盡哂all in無悔

你想揸幾耐先
短炒就走啦

TSLA散水

$20

呢幾日廣泛油股都係冇頂 定係只限於apa?

db巴今次佢無跌落黎 好難上到3000

DIS 跌乜春

快啲轉燈

好似係, 同埋樓上都有另一位勇者

Tsla終於玩完

Zm 跌到多d

ZM今日竟然仲有得跌

放左了
賺左30%
第一次玩 好鬼緊張

大戶派貨 老散接貨 大戶點會再推上去比你走

有冇link 想拎黎恥笑

Tsla帶跌

ZM又一棍

call 埋BYND STNG

可惜了，都係推唔上1000慢慢等下次機會

Tsla冇底咁跌

正 終於有位入
股市gogogo

走先 大家加油

高手先做到

發覺自己冇咩信念
成日震一震倉就賤賣走
但profit 仲係正數
之後睇住隻股升又後悔又再高位入番
手續費都蝕
都係長渣算

股joy

400

下一隻就係果隻跟黨學

我都係option全倉
控制得好期實都ok

我個人覺得day trade margin 咁玩最好 辛苦d 但算易搵錢

龍巴Bynd小心
有賺就好放 上面好多蟹貨唔會咁易上到去

校長MA put放左未

我都係

依加學緊坐定定

其實係

好圖

仆街180蚊買 而家豬成50蚊
賠返錢畀我呀

有冇ching 分享下V既睇法？

400即all in

跟

好撚掙扎BA走唔走好

VIX升到不合比例

Deep v

都係死坐算
睇錯呢個幾月做左好多錯既決左
成日大注落為左慳幾蚊手續費

Amd put終於正數

驚閪咩 BA穩如哈馬比

我食個棍only 好小注
多謝提醒

穿140就見120
但108比較難

GSX 直插30 OK?

都係牛牛睇到
求其搵條blog比你

Apa 長渣等復工

GSX好明顯同LK一樣造假嫁.....

震一震倉就股災咁叫

每日執少少, 積少成多
可惜好多人都貪心, 想坐耐啲賺多啲, 搞到有時賺變蝕 (包括我在內)

而家佢地應該腳震

tsla做咩

醒目，連燈愛股

Amazon點睇

停課前我每晚入貨
第二晚出貨再入貨
唔睇最易賺

散水喇Ching

我岩岩試玩zm long put
都係睇定 買option係strike price附近
起碼賣唔出都可以行權（Assume佢跌到落strike price)

因為啲人驚散水

所以話幾時都唔好掂啲中資野

唉
琴晚885冇走到

呢句講緊TSM下嘛

放左
入左call

會唔會升得返嫁

zm 第一日入納dee 就喺度娛賓

BA仲有冇得升 定止賺算

幾次財報超預期都好似係盤前大升跟住變小升

我都係
大注落左之後又冇cash 再溝
有cash溝又要比幾蚊手續費

你聽日張call都到期啦

zoom真係唔敢玩
一張貴到

止啦

個個都知呢啲只係堆出嚟嘅數字，幾時FED話唔玩就收皮
雖然佢應該點都玩落去

個個在家抗疫咪唯有炒股
應該買交易所

跟LK學

玩妖股最緊要係信念

行權都賺600

開個免佣户口咪得囉

我都要開始學坐定定

入左5月8 V仔 190 CALL
賭earnings

啱啱先又做左一次on9 仔

有lawsuit都照升

我唔知其他broker 點
但係firstrade 沒抽你水 (俑金)
即日margin 做到4倍俾你 (沒息)

你咪係個core list 係幾個大隻/強勢股到玩本多終勝
let say 10隻
跟住你day trade 個10隻
就算AMD/CRWD 個d 都係一日+/-5%
你set 死-3%, -5% 個時先放注落去食反彈就輕鬆win $

但係我試過咁做一個月真係太累 番工完全唔得就放棄左

少左人，入得貨

我怕袁總畀美國釘本護照

個個都係淡友 只係做好

Firstrade 4部咁爽？
睇黎要轉去ft了

校長做咩都賺啦
校長大撚晒ga ma

Come back is real

GSX

V未

打鋪機返黎就咁，屌你我未上車

Hi I’m day trader

搵日開番個FT 先

隻死貓廢撚到，唉屌到唔想再講

驚閪, 我地Larry拉

希望快d回本
校長都要跟規矩
雖然好多都唔跟
一比人嘈就死得好慘

收聲啦 我入多1000股幫袁總手

放量散水， 莊股黎，39 空佢就岩

In the attached report, you will find clear evidence that GSX is manipulating its reported financials, including a recorded phone call with an employee at a brushing outfit (i.e., a firm that is paid to generate fake users and reviews) hired by GSX, who explains that 40% of GSX’s 2019 registered users were fake. The report also includes systematic documentation of multiple undisclosed related parties that have been closely working with GSX as recently as this month.

而家上

Citron出左第二份report

有冇人都聽緊UAVS個 conference call?
如果真係合作
入咗十萬個位巴打可以刷個首期

想put 但如果停牌d option 點算

又無貨可以沽 DKLM

等larry拉多波出貨先

屌你淡友又係到打j唔講以為跌到熔斷
見到話tlsa散水，屌你仲升緊4%jm9

Twitter 唔係q1好過預期咩？ 咁都插咁多
反而差果d就有得升

拉總睡了

連登仔不嬲頂點買

好明顯成班好友係到扮淡友

校長我小學俾老師打

APA走佬先 12樓下再睇位

我相信今日係大奇蹟日

係咁，今晚amazon一樣

入咗10000尋晚沽咗9900

奇蹟W

雙收好撚爽

點解咁少手足買NFLX？有冇同路人？

巴打識玩末日option好正

都係普通睇價位睇chart 做trade

但係你要諗下一個core list 有10-15隻
你1隻day trade 一日5至6注
係咁做就好累

我本身做野個邊workload又好高 日日OT到9點 所以自己頂唔順
如果唔係做野辛苦我建議day trade margin
firstrade 做4倍俾你 你就好似FED 咁勁多liquidity 用

APT

差唔多日日都有人話tsla散水

？

我都係晚晚唔夠瞓 好影響判斷同工作

真散水

睇大陸出貨，appl ok wor

Aapl

可以告普通襲擊
如果有血就再加罪

輸都輸得快

唔睇好？
剛剛入，見個價幾靚

UAVS係咪皮已收?

炒tvix果幾個禮拜頂唔順
之後全cash先有覺好瞓
早兩個禮拜玩翻正股2成倉由佢擺

UAL幾點出業績？

岩岩入左apa，係咪散得水

uavs跌停牌

我食左2張末日call put short side 都好爽，擺明送錢

[member]新手差唔多入左半倉 leap call 希望無事[/member]

酒呀

12蚊見

我留係到

酒呀

點解TQQQ個升幅又偏離納指咁多

30萬港紙？
係既抵到爛添

好耐啦但我之後就好怕人

走鬼

uavs $5想走遲一秒走唔到

好在琴日賺咗一蚊之後走咗

細注炒波幅幾好玩，係咁跳

因為美匯
望下

uavs散水

4蚊苦主係到

同埋咁樣做day trade 做到唔洗睇macro 野
我3月前連指數係幾多都唔知 (已經daytrade 左6個月)
係到玩momentum本多終勝

3月大跌個時我仲係咁玩緊, 仲要係keep 住win 錢
去到有一日唔知點解trade 唔到先知咩事

因為講廢話

gg，一個月後會升番

炒中瀑布仲好玩

咩事

淡友最後打j機會

算啦 有得走好走

唔明
可否解釋下

TQQQ唔係納指三倍咩？

點解你地咁中意玩傳聖火，次次睇親都牙煙

$4.5入 $3.6走

好采無玩uavs

紙倉黎

紙倉？

UAVS快走!!! 無講係唔係amazon
會去返$1

即係有心理創傷
未過期可以民事

成堆油股賺緊40%
應該幾時走

Amazon 升wo

仲諗著想入

收市後，AAL業績咁差應該UAL都唔會好得去邊

仲走？痴線揸到下年做首期啦

你有貨定空倉
空倉就入定，聽日2500

Oh no 以為你講其他嘢

因為TQQQ個%係計收4點
期個% 計收5點

突然個broker熔斷或者慢D都唔知點算

眼明手快

盤前走左既先係嬴家

停埋牌，笑左出聲

你既左邊係油王, 右邊係廢老
唔洗驚啦頂多走一半位再入

點解冇人炒ET

30 入左 Twitter

全倉紅

現價2.920

比次機會 末日call唔係正股

隨時聽日都跌

世界最大賭場

驚閪咩

尋晚盤後先贏

希望位巴打有set cut loss

sor我記錯左

GILD留唔留搏財報好

ZM真係好正

明顯係

唔會set set黎托咩

紙倉都好講

究竟隻死貓有咩用，油股升佢又跌，油價升佢又跌，大市升佢都係跌

咩叫無即日放？

姐係你買完 option/隻股 個日放唔到？

有無咁撚on9呀

點會無得即日放

點解無得即日放？

孖展戶口先可以

有無巴打hold緊sabr

應該佢唔夠25k/ 未開margin acc先係咁姐

有冇人有興趣開個telegram群專短炒options
連登唔夠快

邊有可能

係咪你有啲setting未搞？

挑 有3定4次機會 奶一次野驚乜

高追左?

自己又唔做research

笑死p牌仔

你係現金定margin户口...?

紙倉

預切市價都叫market order?

要等t+2 ?

係囉 升級啦

做咩

broker無得即日放執得啦, 九成係自己有問題

盤前7.7走曬

見到堆航空股唔對路

佢假膠黎 唔洗用心機理佢
今日成日已經有人教左佢點搞
佢唔理跟住係咁出post 9up

跟美國trading rules officially 係咁
Firstrade 好多野都好tight 但係有晒條文reference
唔係玩你, Law and rules 來

Pre market 入左@7.7

咪3次機會

條友出名伸手黨 你會覺得佢會睇？

坐下啦
見佢都幾穩下

咁關FT乜事, 你用TD同CS咪一樣trade唔到

我用8仔都日日day trade
係咪因為香港公司

唔係，有啲想入手

覺得佢假膠多啲

ok, 今日無追post, 有勞巴打

無野玩

不妨一試
利申 6蚊留下貨

5.x hold到而家
睇好佢上返10以上

忘巴有冇沽GSX

Gsx 做假都冇人沽

$7.7 我接左

我諗佢唔係margin acc所以要等T+2
同埋cash acc係會即時減你buying power離防止你中good faith唔知乜春
但有時ft係會update唔切所以都僧中招 (我中左兩次)

但你開margin acc就可以喺你有ge buying power係咁daytrade, 好似係

利申: 自己係margin acc但冇孖過

VIX

Uavs搞到停牌

猿總

沽都有停牌風險

AAL今日有2萬5張 20210115 3蚊

袁總好波

掛左39.3 larry拉唔起個價

拗腰上

Tsla唔似升又唔似跌
巴打們唔好掂住

所以未話你無睇囉

同時有兩萬五千張 30蚊既
唔好咁啦

下星期三有份超靚仔財報

就黎財報 上到50

袁總又V超牛B

強勢股都彈唔起
龍龍哈

無巴唔洗理佢啦

買大細咁咩玩法黎其實？